想知女人被插個陣高潮。。。

感覺係唔係好似忍尿咁
聽好多女講係
咁啲女成日忍尿咪可以keep住高潮

善心打破0回覆

聽講係好痕同好似被電電咁

聽條女講

連登仔唔抵得有得屌閪既真男人掛

有一種係會下面自動收縮